遊行要氣魄更壯，遊行盛會心中不必驚慌

知道天邊一光又要返工